# Завдання
Взяти за основу завдання UserPosts Updated з advanced-js.

Потрібно зробити компонент **UsersDashboard** (сторінка) у якій потрібно виконати запит на API, отримати всіх користувачів
та відобразити їх у форматі картки, витягти корисну інформацію про користувача.
Зробити кнопки які будуть вести на сторінку(компонент **UserAlbums**) альбоми користувача та на сторінку(компонент **UserPosts**) пости користувача.
![](tz/user.png)

Також сторінка повинна містити комопонент тайтл сторінки в якій повинна відображатися
назва сторінки та навігація назад, якщо ми знаходимося не на головній сторінці.

Для компопнента **UserPosts** (сторінки) потрібно виконати відповідні запити в API та відобразити всі пости вибраного користувача.
![](tz/posts.png)

Оформити пости як і картки користувача у такому вигляді картки. У шапці картки має бути тайтл посту та кнопка
яка відправить користувача на сторінку(компонент **EditPost**) де вся інформація про пост буде полях водда для редагування її.
Іконку для кнопки редагувати, взяти з папки images(edit.svg)

На такій у внутрішній сторінці компонент тайтл сторінки має з'явитися кнопка назад. Іконку взяти з папки images(left_arrow.svg)

Для комопонента **EditPost** (сторінки) потрібно отримати дані посту та відобразити її у форматі, форми з необхідними компонентами
![](tz/edit.png)

На такій у внутрішній сторінці компонент тайтл сторінки має з'явитися кнопка назад. Іконку взяти з папки images(left_arrow.svg)

Для комопонента **UserAlbums** (сторінки) потрібно виконати запит, щоб отримати всі альбоми вибраного користувача
та відобразити їх також у форматі картки
![](tz/albums.png)
картинку для фотки альбому взяти з папки images(icon.svg)

Для сторінки зображення обраного альбому обраного користувача (комопнент **UserPhotos**)
оформити також як і картки **UserAlbums**

## Технічні вимоги
* Для того щоб брати дані потрібно користуватися API https://ajax.test-danit.com/api-pages/jsonplaceholder.html.
* Параметри для індифікаторів UserID, AlbumsID, PostID все це потрібно брати як параметр URL за допомогою **react-router-dom**
* Для виконання цього завдання знадобиться такий набір пакетів

```npx create-react-app my-app```

```
npm i --save @reduxjs/toolkit classnames history prop-types react-redux react-router-dom redux
npm i -D sass
```

* трібно організувати зручну структуру проекту,
* розділити де компонент де сторінка,
* організувати роутинг додатка як окремий файл

Стилізація проекту відбувається за допомогою **bootstrap** підключеного в html сторінку
```html
<!-- CSS only -->
<link href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.2.1/dist/css/bootstrap.min.css" rel="stylesheet" integrity="sha384-iYQeCzEYFbKjA/T2uDLTpkwGzCiq6soy8tYaI1GyVh/UjpbCx/TYkiZhlZB6+fzT" crossorigin="anonymous">
```